(MTR)左上右落不再？

最近去尖東發現d 電梯 同地下logo 全部掉轉哂，係咪要港人習慣脫離英治mode?

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

唔該崇洋嘅入一入嚟

因大陸掉轉

其實香港已經被陰d陰d引入內地文化/字詞，甚至蘋果動有時都會用左呢d字

狗鐵真係係咁陰